何文田站好近poly

今日係要大家一齊向前衝！！！
唔會有路入到去理大，因為全部封晒，今日出得黎就預左要大家一齊衝防線

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

漆咸道北集結反攻入去打出破口

55

行 z core ？

琴晚有狗重防，而家唔知

行去紅磡黃埔方向
黃埔有手足

救人

z core停車場有狗

Poly 宿下面搞咗成晚啦